一齊預測下英超最終排名！

1. 利記 終於肯洗錢

2. 鏝城 陣容深厚

3. 車仔 大手買人，年青力壯

4. 愛記 肥安加占士，父子兵

5. 熱刺 Bale強勢回歸

5. 阿仙奴/ 曼聯

6.

7. 李城

8. 列斯聯

9. 水晶宮

1 廠 or 車
3 鏝
4 曼
5利
6 愛 or 熱

熱刺中撚咗伏啦，巴利都唔知仲有冇態
萬一同daddy 唔啱傾又扮傷走去打golf

前面唔知，但係20肯定係富咸

廠有力爭第一

今年獌連歐霸都未必有
除左12碼,完全無進攻板斧

有咩問題

無

認清事實就好

熱刺第五 咁阿仙奴同曼聯又爭乜野第五呀

西布朗呢

富臨閪好多

1. 利物浦
2. 曼城
3. 車路士
4. 阿仙奴
5. 愛華頓
6. 曼聯
7. 熱刺

1. 曼聯
2. 阿仙奴
3. 車路士
4. 曼城
5. 愛華頓
6. 熱刺
7. 利物浦

1.城
2.利
3.車
4.阿
5.曼
6.愛華
7.刺
8.李城
9.狼隊
10.錫菲

不敗奪英超

打錯啫

爭冠 鏝車利
爭四 愛阿
爭6-8 狼曼熱
降班膽 西布朗 富咸

無咩問題 同你個名一樣

數錯定打錯 下面全部都錯哂

利物浦年年都大手買人都話終於都洗錢

19啦

上年